開咩政事台，光明正大開個青政本民前台咪得囉

咁咪出面時事台有出面討論開火

佢地就有個台打邊爐，正常人見到都廢事入

大家都堂堂正正咁咪仲好

而家個D叫乜討論，根本係班時代革命唔受得批評

巴打係舊登咪一樣圍爐圍得咁開心

返高登啦

返高登同洪非凡個d一齊講啦

唔好回

不了
那裡有洪非凡

以為呢個唔會過黎

屌之前個個講撚到好有骨氣架

唔記得佢有冇

哦，你係五毛

洪大帥講過當你注冊連尼住會賣你個人資料 on9先會過黎 點解你地唔聽洪大帥既忠告 係都要死高黎lihkg ?

直情將黑洞改名咪得囉 啲post會趺哂落去 去黑洞大戰爭宇宙唯一 夠哂潮

香肛又係咁
御理又係咁
佐倉又係咁
一個二個都唔聽既話

番去啦

唉，又多個

其實仲有邊個係果邊

返高登啦垃圾

係你地先會覺得上網要人指揮既啫

不了

咪由得佢哋賣囉，橫掂無樣資料係真

「一個二個都唔聽既話」，其實，咁會點？

慘囉, LIHKG咁快比D打手攻陷左

都執撚左啦，開乜鳩姐

( Show Blocked User - 溡脇綾香BB )

又block多隻五毛熱狗私怨分化撚

會咁

仲以為你會留守高登添

成班垃圾淨係識叫人BLOCK BLOCK BLOCK

我同你地講。高登個邊班5毛從來都係成班會員一齊屌走嘅！

上次選特首時咪又係成班人力社記一齊係度屌5毛！

駛撚講放下私怨呀！個個都屌完5毛先開過片啦！

邊似得宜家班小學雞咁，連網上KO 5毛能力都冇。

有事就要翻工。不了。去移民。不了。

唔係就含完飯民含本土，我睇撚死條通街通處係下次就去含咖哩。

成班以為死撚過黎就洗到底? 真係殘格到連做雞都不如。用雞同呢班人比D雞直頭係聖女貞德。

順便屌柒埋班本青畜生狗

最好笑嘅就係以為過咗嚟呢邊就可以重新洗底，仲要迫人唔提佢嗰啲「不了」、「哪有錢你老母」嘅柒事

喂阿哥，問下自己老幾先至再出聲啦

洪飛凡仲未屌走

鳩硬仲過埋黎

朱紅姐姐係高登開post冇人屌走

可能份合約未改

唔係會過埋黎

返去同d熱毛圍爐啦屌你老母

講起洪非凡，雨革個時日日屌左膠，又唔見有人話佢係5毛 ???

之後班左膠扮埋青狗屌洪非凡係5毛，跟住就成班人一齊起鬨，真係唔知咩人淨係識聽人ORDER 回 POST囉咁就。

P.S.之後又會出現幾羅禮士/安魂曲之流等，低質冇內容洗版式回覆

屌五毛 同 將政黨互片post同時事post區隔 係冇矛盾

兩樣都做，冇人話唔屌五毛

依家係互屌太煩影響好多想睇新聞討論巴絲

分開台大家舒服，有興趣睇人互屌自然識去政事台睇

P.S. 各位唔好再回哩個垃圾post啦

759打手post呢佢係近一年越來越過份先睇得去佢五毛手法

講起洪非凡， 上水網吧單野幾時上水回應

邊個再問邊個就係青前狗

Blocked

第二個問題：

認埋用程式推post 林早洩都係唔bam
why?

係呢度問有鬼用???

同自己方棄左個戰場自後問點解打輸杖一樣，on9

政事台 = 青政時事台

睇新聞唔自己去睇原source，等d職業打手西過貼上forum先睇已經係智障

我就係話緊通街都係處呢類人，我唔會亂屌人係廢青毒撚，但就算係冗員我都未見有人等閒到可以除左訓外12小時不時咁出post

另外，上得forum就一定有唔同意見，嘈係必意，唔撚想嘈想舒服，你就等於自動方棄抗爭嘅權力。連打鍼鍵盤戰都懶得打仲信你地會上街抗爭? 不了。

所以話你地廢就係咁解。

你連指揮自己都做唔到啦
又話退出高登咪又伸返個龜頭出黎

唔準講游BB壞話

你自己過去望下屌緊邊個先啦

Op有冇諗過3年後如果熱青本三個黨收晒皮or無討論價值同時又出左熱血青年and 公民新政 到時又時又互屌咁個青政本民前台要改名的問題
所以用政事台le個名係因為可以長用

得罪講句，踩正仇家就拍手叫好，踩正自己就話過份，呢D野我一早睇透，洪非凡我都試過同佢嘈熱血貓民嘈到好勁，但有朝一日佢洗版式開熱血拖我都唔會大叫扑鳩佢。

其實扑人=掩耳盜鈴，你係耳根清靜左，但同時你又會得少左資訊，即使係你唔鐘意聽都好。

正如之前兩次撐釋法集會，你睇淨係睇蘋果等飯民報紙，只會覺得全部都係收錢出黎。但我兩次都係現場做採訪，我好肯定咁講兩次個度都起碼有一半人係自己出黎。

由其第二次撞正英國文化節，真係有成班黃絲底呢頭食完FISH AND CHIPS之後就行去個頭撐DQ糧油。

所以要BLOCK就隨便BLOCK，不過BLOCK得越多就越係圍爐越係井底之蛙越失敗。